有冇人去過「家興」呢間超級市場?

全香港仲有冇一間係到

紅磡

正阿，平到傻

深水埗北河街100-106號新北河大樓
以前樓下都有

成日去 西灣河都有

荃灣福來仲有

深水埗m記樓上 黃大仙中心附近 紅磡jolibee 附近

黃大仙仲有

有

但被發現賣大量中國產品，雙登仔屌撚到仆街

屯門果間仲係唔係度

經常幫襯

係到
前排變左百佳 後尾又變番家拎

行過幾次都見唔到

紅磡果間次次去都好迫

細個阿媽話呢度賣假野就極小入去
大個先發現原來老世真係老實商人

啲人好閪

葵興有
石蔭有2間

大成街have

紅磡 住poly hall成日去買野

成日去荃灣個間買野飲

滿樂大廈地下(而唔係福來邨地下)
係地鋪尼
係福來邨隔離

細個成日打完波去買野飲
2.5定3蚊有樽裝

咁我知道邊個位置
Thank you